初中EPA三大騙局:Low tax rate, High degree of autonomy , ICAC

騙局
Past Tense姐

仲有教 rights andy duty, 有權利時就要責任付出， 而家稅就要我交，rights 就無我份
班蝗 un un 腳就拎綜援

依家仲有EPA咩

咩係epa

econ and public affairs

LS十大騙局：
1.

依家初中無epa啦

sba

依家唔係integrated humanities咩

grad左好耐

ih都已經開始少啦
屬於我地既時代已經終結咗啦

咁依家係咩 chinese history?

國民教育

原來關學歷事 fg 都有信